同男朋友嘈交，佢鬧我賤貨，好難受

之前我都拍過幾次拖，亦都有試過同ex發生關係，去到呢個男朋友，佢好似好介意我呢樣嘢。雖然佢對我好個陣真係好好，但一去到有咩野嘈交果陣，佢就三句唔埋兩句就鬧我「賤貨」，話我「cheap精」。

好多次我都覺得好難受好委屈，甚至試過講分手，但每次佢都會係咁chur返我復合，同埋佢同我阿媽關係好好，所以我阿媽都會寧願幫佢唔幫我。我阿媽成日話我唔忍得，小小嘈交就講分手，乜真係我有問題咩？

賤貨

同我一齊啦

咁你係呀嘛

咁你係雞呀嘛，比幾多男人屌過呀？

You竟然是個Cheap精

ok pmed

賤貨 今晚唔好屌我

唔識尊重女人嘅男人好極有限

含啦八婆

呢個男朋友唔係偷食過咩

咁我就賤比佢睇比帽佢戴！

渣ga

真話係難聽啲架喇

你身為一個男人咁樣侮辱我，你條件幾好都唔要得

講就兇狠

篇文好熟口面

你做乜偷睇我d post

其實佢咁話你都唔算好難受
更難受我都聽好多
不過如果你仲愛佢就忍下啦
我信忍落去以後可以好好
我信佢地都係一時之氣
所以就算我男朋友點話我都好我都會忍
因為我仲好愛佢唔想因爲大家鬥氣而分開

惺咁渣ga 飲滾水啦你

You 是cheap精

你個死賤貨！

意思我男朋友周圍鬧人賤貨？

你唔係處女黎架！扮咩唔舒服呀！

咁都忍得 屎都食得呀 賤貨！

笑咩笑 賤貨！

小綠帽

pmed

BE抄post都冇人發現

係
冇計啦邊個叫我咁愛佢

召喚大鹿帽，小鹿帽 會員

講大話係狗

佢咁講你？好賤喎認真

搞笑呀你

愛？有幾愛呀
佢淨係愛你個閪

俾人屌過既舊貨算啦

唔明點解比自己男朋友鬧仲要忍

嗌你做賤貨咁文雅既，古代人？

佢唔係啲咁嘅人
佢真係好好架

每晚互射左幾多次

又扮咩處女 你個賤貨
今晚你又俾人屌啦

sor ar

可唔可以俾我屌獲

你都係著人舊鞋咋

你明白我感受？

咁既男友都有？
真話點會講到出口
咁鬼蠢 飛得啦

賤貨 死cheap精 同人扑過野既都係死臭雞

可能大陸人黎

最多三次

我是雞是公雞廁

你仲有面入我post?
你琴晚點鬧我我記得好清楚

三萬蚊

因咩事嗌交 同埋最最最當初佢點解會開始鬧你賤貨 cheap精先？
你有冇不自覺咁flirt緊其他異性先？睇你回po語氣似係果類人
唔講詳細其實好難幫到你~

飛左的話我又多個ex了

傻閪 你都唔係處
有資格話我咩

You！ cheap精

賤閪

企開d啦屌你老母

咁唔叫你賤貨囉

臭貨

同雞相憐 諗住用d雪糕封住自己個閪 廢事臭死人

臭貨唔係大陸人先講架咩

拿 你係雞咋 我唔係

請留低
姓名：
聯絡電話：

臭雞

賣毛巾未呀傻閪

你咁容易同人發生性關係 好難怪佢會咁話你架wo 咁大條刺 但係點解佢成日要復合。。。

10個負皮
懷疑係男朋友的分身

屌你老母

賤臭雞

收皮啦 臭雞

帽事ga你都係同番你條仔一齊,成件事天下太平

絲打我男朋友都係咁

祝你兩個快啲結婚
咪撚放對方出黎害人呀

紅巴

點解同ex發生關係？
發生嘅時候係同現任一齊？

認真一問 我女朋友都係同過兩個前任發生關係 點先可以打破呢個心理關口 佢仲要成日同我講淫野 但又話自己唔係咁隨便 唔肯同我做

以巴打角度黎睇，我覺得樓主又唔需要太介懷男友既用詞
講真，有邊個鬧交果陣唔會口出狂言？
或許喺你角度，男友話你賤貨cheap精你會好難受，但呢個可能就係佢鬧人既方式，正如d女人都會鬧男人係賤種/狗公/偽君子，唔通我又要開po呻咁樣好hurt？

你係廁所咋

你根本就係賤貨

你就賤貨

真絲？
如果我係你 分左好耐喇！
講真你男友直頭係唔識尊重人
踐踏緊你尊嚴

認真答你

唔好咁執著 唔好諗咁多

但問題係 佢唔肯同你做？
咁就有d奇怪

你個渣男

你個死賤貨
專登碌入黎睇我點鬧你

問心果句，你真係覺得你男友鬧你賤貨/cheap精係因為你唔係處？定係你一開始已經覺得自己唔係處，然後又假定男友唔鍾意你唔係處，所以每次嘈交果陣你都係覺得佢係因為你唔係處而鬧得你咁毒？

唔係幫住男人，而係我睇你個po你都只係提到你男友「好似」唔鍾意你唔係處，畀我個感覺係你冇必要為左一兩句侮辱說話而咁易心碎

死假膠撚想乖機屈鳩我地啲男人

泄欲工具

以其人之道 還治其人之身

既然話你賤貨 你咪做賤貨 帽佢 你無欠佢

屌你老母

爸打 小心